最近留意多咗個Youtube Channel 叫Movistory HK

介紹番先呢個頻道其實主要會通過電影解說，探討電影背後帶出議題同啟示，同時亦會講解下歷史議題，分享過往發生過嘅事，點樣影響現今身處嘅世界。
入面其實好多都係啱香港人睇，入面都講咗好多香港以前嘅歷史同埋反送中嘅事，當中最重要嘅中大同理大一役，梓樂同彥霖，仲有831，入面亦都分析得幾深入，值得大家用大約十幾分鐘去睇下。
而且都有講其他國家而家嘅政治環境，包括近半年嘅緬甸，泰國嘅示威情況
希望大家可以用少少時間睇下入面啲片，睇得出真係好比心機做
比條link大家入去支持下
再比張圖大家睇下入面
希望大家真係去支持下呀

推比更多人睇到呀

呢個channel我都覺得好正 好鍾意睇佢講解其他國家歷史啲片

就係咁正嘅channel 都好少人訂閱
好似冇咩人知道呢個channel

幾有心,支持

推